# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:20+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Date & Time are separate fields"
msgstr "日期和时间是单独的字段"

msgid "Import history from file"
msgstr "从文件导入历史"

msgid "No file selected"
msgstr "未选择文件"

msgid "No enabled columns"
msgstr "未启用列"

msgid "parsing error"
msgstr "分析错误"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "买/卖"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Mark"
msgstr "标志"

msgid "Open containing folder"
msgstr "打开文件夹"

msgid "START IMPORT"
msgstr "开始进口"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Separator"
msgstr "分离"

msgid "Imported data time zone"
msgstr "导入的数据时区"

msgid "Data regional settings"
msgstr "数据区域设置"

msgid "Date/Time format"
msgstr "日期/时间格式"

msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

msgid "Result value"
msgstr "结果值"

msgid "Source value"
msgstr "源值"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Importing to symbol"
msgstr "导入到符号"

msgid "Import aggregation"
msgstr "导入聚合"

msgid "Import data type"
msgstr "导入数据类型"

msgid "Please open an"
msgstr "请打开一个"

msgid "advanced settings section"
msgstr "高级设置部分"

msgid "to setup the required data source"
msgstr "设置所需的数据源"

msgid "1 tick"
msgstr "1 点位"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分"

msgid "1 day"
msgstr "1天"

msgid "Parsing error"
msgstr "分析错误"
